分手差唔多兩個月喇

以為自己可以放得低，最近每晚都夢到佢，仲要每次都夢到佢原諒返我，每晚4、5點失落咁起身，喊到成個傻仔咁，我係咪冇得救？想死。

分手一個月路過
又係晚晚夢見佢 醒左嗰下空虛到想死
可唔可以番黎我身邊

佢仲好似已經有新歡，對方係同我拍拖時一直好介意嘅男仔，我真係輸到一敗塗地，好冇用，真係好辛苦。

既然分左手就唔好再留意對方

分手一年半路過

冇留意，我以為自己開始放低，但佢一直出現係夢中，仲要係原諒返我

夢會將潛意識既野放返出黎，
證明你都仲好掛住佢，同放唔低對佢唔住既事。
你地分左手已經係事實。
有情緒都係好正常既事 ，因為你真係愛過而且愛得好深！
但要有限度，唔好比情緒控制返你。

同樣剛分手路過
明明自己都知道大家唔夾 知道遲早會分開
仍然會無啦啦喊，但係解釋唔到點解會喊
仲要考試同返intern屌

我都喊到成個傻仔咁
點先放得低...

你地會唔會幻想有複合e回事？

總之 係你就係你嘅 你痴情唔會令佢翻嚟 呢一刻嘅你佢唔想要 你都唔好強求 時間耐咗你就唔會有咩感覺 4年前我都好鐘意一個女仔 非佢不可嗰種 但依家真係得啖笑 連佢咩樣都要諗下先記得 自己變得更加好(唔係人地嘅標準) 適合你嘅人你自然會發現到 加油 最後一句 對方唔會因為你有幾愛佢而更鐘意你/翻嚟 upgrade自己先係正道

當初你係點樣捱過去？同埋有冇期待佢會返黎？用左幾耐時間或者係因為咩事先完全放低咗？

樓主因為咩事分手

點解會無安全感？

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我用咗2年 當初頭幾個月好down 理性啲諗就算佢會翻嚟 都唔會係同當初一樣嘅關係 開始專心做其他自己鐘意嘅野 慢慢平復翻 自從識咗依家女朋友後就好快淡忘咗佢 你可以話貪新忘舊 但唔好鎖住自己喺一個人到 長情唔會有人讚你 辛苦自己知 放棄依家嗰個 你會俾多好多選擇自己 自己都過得唔好 拍拖點會開心？你應該聽過 放過人等於放過自己 唔係叫你無期望求其搵過 但自己應該要識得分寸 如果對方令你生活有好多負面影響 就乖乖地cut咗佢 等係無問題 但唔係無止境 你要知道人係好賤嘅動物 如果你變得更加好 佢有機會主動搵翻你 喊苦喊忽搞到咩尊嚴都無哂 你喺佢眼中嘅價值就同隻狗一樣 愛情要平等 你自我down grade 就算真係俾你lur到 都好快會分 我無必要點你 我都經歷過 希望你會過得好啲

講得好！upgrade自己先係正路啊！

其實搵到下一個會好快好

巴打，係依2年，佢有冇搵返你？

同樓主一模一樣

點解我所有情節同樓主一模一樣
散完又一齊 又散
唔夠一個月拖新仔

有 斷斷續續 每次都feel到佢只係無聊r水吹 越嚟越反感 加上同現任越行越埋 最後無再主動接觸同佢有關嘅野 ig story嗰啲都只會間唔中睇下 勸你搵過第二個 你信我 下個更可愛 唔呃你 依家嘅你只會不斷美化你個Ex

全香港幾百萬人 你估你個ex真係禁特別？出去識多啲人 一定會有人更加好 離開你個comfort zone先

我都成日夢到佢 然後喊醒 然後再訓唔返
好掛住佢 但我知道佢一早已經放低左
係我自己搵唔到出口